無題

屌我講乜都話我講羅馬

收爺啦傻西 日能日喺到羅馬羅馬

你而加咪又係講羅馬

盧洪哲正仆移

我們是羅馬的好球迷
我們天天一起羅馬

你終於承認你身份

馬羅馬羅到喺日能日 西傻啦爺收

你又幾有心機

你唔講羅馬可以講嘜